# README #

* Доброго времени суток!

* Данный репозиторий исп. в целях обучения на курсе netologya ..

* Он включает в себя выполненное д/з на тему: "Роутинг в express"

* Файл с выполненным домашним заданием находится в побочной от главной ветке: "Homework 0"

* Имя файла server.js